{{{
  "title": "Bolinho de Bacalhau",
  "tags": ["Frutos do Mar"],
  "category": "Receita",
  "video": "Ap9fmvD4Wvk"
}}}
INGREDIENTES
- 300g de bacalhau dessalgado e desfiado
- 3 xícara chá de batatas cozidas e espremidas
- 1 colher sopa de farinha de trigo
- Sal e pimenta do reino a gosto
- 3 ovos
- 2 colheres sopa de cheiro verde picado
- Óleo para fritar

MODO DE PREPARO
1. Em uma tigela, misture bem todos os ingredientes
1. Com uma colher de sopa, pegue porções de massa, frite em óleo quente até dourar e escorra em papel absorvente